Uber taxi推出．uber black風光不再

我琴日問過客唔怪得小左單．原來班客直接按左taxi叫車 佢冇得搵第部的士先callblack

u巴為左比著數dc就優先比單佢

明明有車係附近．都會接唔到單叫的士行多幾km接

語癌末期

建議閣下驗腦

我都建議你入棺材